HK01 現形 【逃犯條例】本民前發布激進《抗爭手冊》 我們既痛心更憤怒

金鐘反修訂《逃犯條例》示威演變成激烈衝突。主張「以武制暴」的本土民主前線昨晚（11日）發布《抗爭手冊》，圖文並茂列舉抗爭裝備和策略，又聲言「FREEDOM IS NOT FREE（自由不是毫無代價）」、「DIE FOR HONG KONG（為香港而死）」。我們既感到痛心，更感到憤怒，若有人企圖以此煽動暴力，社會必須予以強烈譴責。

間接宣傳
佢唔講我都唔知有本咁既野